為部iphone個個人吃人 世態炎涼

又9up 叫人strong hold 又cut單保世安

又話拎老母信用卡黎買

到時apple成班炒撚 通街係到放機

淨係識屌支那人炒貴香港d野

雖然我都有買

iphone 4年代已經係咁，你out唔out d

社會就係咁. 正常.

咁你覺得正常就唔好反蝗買奶粉買樓唔好反黃牛啦

我都冇反